點解經歷左咁多野 香港人都係中意搵女人從政

貪佢蠢 定貪佢無用 一早講左女人唔岩從政 一來唔識抗爭 二來無政治智慧 三來 感情用事 醒下啦香港人 天琦知道都屌鳩你地投立場條女

睇希拉里同默克爾都知女人從政就係垃圾

多事非 無腦 你睇建制班女人 再睇林鄭 講真cy真心醒過林鄭好撚多

新西出黃子悅
港島出袁嘉蔚

佢係邊度屌d人投立場條女？想睇

黃子悅人造人來

講真 佢地有d連樣都無 去到立會比人禁住屌 根本無還手之力

新屋嶺

佢多初都比選民屌 因為林鄭佢先當選 而且幕後團體勁 根本佢都係廢廢地

茶英文英文都未講得好

你抽插你條女會唔會比人睇?

袁嘉蔚算唔算外部勢力,個樣成隻ET咁,都唔知係咪黎侵略地球

因為男人蠢起黎更on9同會意氣用事

唔會

女人除左用黎屌同比男人打仲有乜用

習市 董 曾 CY

佢地點都好過林鄭啦

因為有一堆港豬用下面諗野

無 實際上帝造女人都係比亞當有西屌

Cy奶共 但政治智慧 情緒 高班好撚多

唔係cy勁 而係777太撚廢

奶共還奶共，民生野cy歷任做最好，民間特首

Cy 個限奶令

好過限聚令